# pucminas

Repositório para material do tcc da pós em ciência de dados da puc minas

Análise da série história dos preços de combustíveis no Brasil.

Link para os arquivos: http://www.anp.gov.br/conteudo-do-menu-superior/31-dados-abertos/conteudo-do-menu-superior/31-dados-abertos/5542-serie-historica-de-precos-de-combustiveis

